對香港未來覺得好灰

被人禁住強姦。

你大叫唔好，人地話你唔理解咩係強姦。

你反抗，人地仲話你用暴力，係你唔岩，除左姦你仲要打你一獲。

最後強姦犯大搖大罷出黎笑9你，咩事都無，呢個究竟係咩社會。

我係一個90後，對香港未來覺得好灰...